普巴唔係摩佬 想買的球員機會大唔大？

之前都有傳過 普巴唔係摩佬 最想要

上年暑假 摩佬 就買費特

係咪準備清走普巴？

冇理由買費特返黎係逗住普巴 咁on9

靴尼拉傷左 普巴就收皮